啲藍絲咁想啲黃絲漢奸走 不如搵佢哋幫手bno平權

忽發奇想
啲藍絲成日話走啦 滾出中國 滾出香港
做走狗 漢奸

而家政府扣起曬人哋啲bno
可唔可以做啲文宣畀藍絲
爭取bno平權 送走賣國賊咁
而家係唔係有人浸透左佢哋

未續bno
唔知續唔續好

續!!!

手持BNO，除左平權，簡單點可以幫我放棄中國藉。